科學家發現宇宙有生育能力

點睇

假說

不過
人體由細胞組成，人體由10萬億細胞，及10萬億益生菌。
細胞本身，益生菌本身，又可視作是獨立生物。

科學中，大生命有大量小生命組成。

所以也不排除，宇宙是生命，可以繁殖呢個可能性的假說。

any proof?

Reference:
The Life of the Cosmos - Lee Smolin 1997
Spontaneous Creation of Almost Scale-Free Density Perturbations in an Inflationary Universe - Bardeen, Steinhardt & Turner 1983
Black Holes and Baby Universes – and Other Essays - Stephen W. Hawking 1993

宇宙都有的生育
我都無

今次professor Powpow吹大左喎, 又冇得proof, 單純9up喎

好明顯呢個宇宙係個死mk仔黎

純粹假說，未能證明

係

咁宇宙同宇宙之間既空間係咩

陰道

地球防衛少年

最近兩集都流流地

baby university 的物質只由一個黑洞傳過去?

呢個假說其實係白洞的異質

連登幾時有靈異台/科學台

On9仔 生你老母育咩

lm

Baby university

有可能

人得一個。一個人有10萬億細胞組成，又有10萬億益生菌在體內生存。

咁，人是生命，會繁殖。細胞又可視作獨立的生命，可以繁殖。益生菌又係獨立生命，可以繁殖。

咁向上想，地球，太陽系，銀河系，宇宙又可能是大生命囉

唔出奇

hypothesis need proof?

唔會啦, 第時你化咗灰都會係宇宙嘅一部份

無限年之後會比銀河系(係) and 仙女座入面個黑洞吸收, 就有可能成為上面講嘅新宇宙嘅一分子

咩叫發現呀？

洗唔洗post咁多圖出嚟

其實呢個猜想好靚

黑洞=閪窿？

留名

偽科普

你話d樓會生仔就話啫，宇宙會生仔，wfc?

University

無料扮大袋
班on9 fans重當佢神咁拜
有陣時唔熟既層面唔好接觸就最好
明明係假說，又講到咩解答你對宇宙形成既謎團，好似真理一樣
做返都市傳說咪好囉

淨係睇得明個黑鮑會吸野落去

光速屌西 形成黑洞

垃圾偽科學

咪就係
本來佢其他片都有proof有好多做support嘅證據
但今集就乜鳩都冇
同鳩吹冇分別
Btw垃圾樓主放link咪算囉
Cap撚曬人地條片圖做乜鳩

聽朝咪又係要返工

比班撚樣霸住學術台

又話物理現象會同上一代唔同
之後又話黑洞由萬有引力形成
矛盾曬喎

人類有無機會真正理解呢世界

conservation of energy係講緊closed system呀